想問有冇人聽過一首歌 旺角樂天大喜屋聽到的

抒情歌(普通話)

為那一刻一起的選擇
De di de顏色
我唔太記得歌詞，同埋我打嘅歌詞應該有點錯，我已經搵咗一個月
想問有冇人知咩歌，麻煩駛

有冇人知